[ViuTV] [19:30-20:00] 囝囝女女730 (2) 永續全民造星3

【2021綜藝新時段！《囝囝女女730》即將首播🌟】

新一年，除咗可以繼續重溫《全民造星III》嘅經典畫面，仲有新福利🥳🥳
我哋延續造星嘅青春同熱血，推出屬於香港年輕人嘅綜藝節目《囝囝女女730》！由今季造星參賽者拍住大師兄MIRROR，加埋老是常出現嘅宇宙級壓台之寶「全尼 (2021 version）」 ，仲有養眼孖寶Shirley同Angie！

晚晚唔同主持，唔同嘉賓，瘋狂battle兼爆料，誓要炸爆個場，睇到你欲罷不能！
想知夜晚7:30可以玩到有幾癲？下星期一晚，一齊睇首播啦！

《#囝囝女女730》1月18日起 逢星期一至五晚上 7:30

完左造星黎黎去去得返幾個吹水
孤單

完咗造星之後啲人開ig live好似都少咗好多人睇，
可能真係個熱潮已經過咗，
希望佢地大部份都會有job搵到前路係點啦，
唔好放棄夢想

Alina今日仲有二百人睇
慧慧有幾十人（無乜增長過）

lm

星期一：全能強尼帶領歌手們互爆樂壇秘密！（有大量靚聲福利）
星期二：Shirley同Angie約埋造星女女大爆少女心事！
星期三：Lokman、Tiger聯同造星囝女，集氣煉成全能藝人！
星期四：Alton、Frankie拍住上，call埋造星囝囝狂吹男人經！
星期五：花癡女神阿正，召喚造星界文青齊齊氣質level up！

旨呈: 我可以無限support

無限support

鏡頭出錢emoji

尷

旨呈笑死

kiki又係嚟坐下？

Cut左花姐
我會12個一齊捧

中咗1001嚇死

Ansonbean尷撚到仆街

金主旨呈

好撚難聽呀

有啲難聽

試下唔好唱？

Lokman 主持得幾好

好難聽

證明世界係公平的

agger，tiger都唔錯

仲衰過唱K

係個flow去得幾好

同意，個感覺好可靠

Ansonbean勁q

唔好啦

佢喺隔離做咩？

不如俾Lokman跳舞算啦

陪坐

飲茶

契豆係做花瓶？
好L尷

佢陪坐？

不如剩係禮拜一先唱歌啊 其實唔駛集集都唱歌架

我標準已經好低
都覺得好難聽

大家輕力d 旨呈會mon post

點解集集都要飲野

Viu d節目試下唔好咁難頂好冇

希望下節黎係跳舞

集集都唱歌無乜content 就唔想睇
好悶

乾杯呢下都有啲尷尬

Lokman真係口才幾好
佢仲要入左mirror先知

有Lokger已經好睇過琴晚好多
琴晚堆女主持得唔太好

又唔靚仔，陪咩坐

ansonbean有冇唱過?

好彩得2秒

mirror go好似成日佢主持
成日唔洗玩

跳下舞都好呀咁多跳舞人

佢幾壓到場 又似大哥哥帶住老虎

迫出嚟

下半part好似有？

主題幾好 但瘋狂疊聲

同意啊，尤其又唔係個個唱得好
玩下驚、講下時事仲好

下個禮拜可唔可以搵佢地正正常常吹水吹幾個字呀， 而家每人得一兩句， 都未接到個題目就下一part?

其實俾佢拍一個session 就可以剪兩集啦， 咁會俾多d錢咩？剪多幾集俾人睇返個正常既節目啦唔該！

尋晚邊個主持？

Agger 星期二可摸以唔好一班女

旨呈介紹ansonbeanbean黎識吓ok？
好qq呀

隊長真係好慘

係咪只係fing頭

今日多返人睇
節奏好過星期二
主持lead到

因為太多人搞屎棍

頭先講casting嗰段好睇，不過太短
但又唔啱c9睇，後生又未返到屋企
個時間好尷尬

係咪得我一個覺得剪得好怪

淨係出錢算啦...

應該charm好多

拆彈專家見唔到旨呈

同意，成件事太趕，
唔明點解viutv啲節目成日得半粒鐘，
感覺幾秒就過咗

狂舞派都唔見啦

碎濕濕？

佢啱啱話得個背影

其實啱啱傾足一節仲好啦

成日都要做正經果個

仔仔女女得20分鐘

睇落好似單數日無咁伏

又battle...
哇屌好難聽

想睇佢玩到痴左線

我覺得太急，好似好趕時間咁

點解又唱歌呀

係咪文泰？

Content有啲fail
本身好期待
玩爛一手靚牌

腳膠

又阿海 尋晚大戰白玫已經好有陰影

好難聽呀屌

係咪紋身店條乾屍？

唱到咁都上嚟真係好有勇氣

好撚難聽

Kiki完勝

係

yes 原來佢演藝

做乜鳩好難聽

勇氣

屌，又唱歌，我唔好去睇chill club

點解錯哂歌詞都出到街

唔啱key
要就女聲

瘋狂錯歌詞

琪琪好正

kiki把聲有啲似jw
btw 歌詞

彈結他嗰位係咪造星1 Mark Tai?

點解兩首唱錯歌詞都唔錄過

笑咗

屌唔係講casting 咩？

唔係阿嘛 佢啲戲好屎

啲歌詞

kiki又唱得幾好

民建聯死藍絲kiki 返歸啦好撚柒

Kiki好撚似小麗老母

夾硬要Battle嘛 算啦
可能佢都唔想唱

我覺得kiki有少少似蔡思韵
當然後者有氣質啲

諗起白玫

好撚難聽 唱k呀

佢應該好博
乾屍都做埋

演藝跳舞？

屌

係咪專登唔錄過扮live

不如唔好battle
繼續傾偈啦好嗎

真係咩都有 希望屋企部電視頂多排唔轉台

個男人係咪琴晚白玫個男朋友

喂呀唔好再唱啦

重點係唱得好難聽
如果係sell才能就咪唱歌啦
如果係sell唱歌不如我睇chill club啦

點解唔搵啲真係唱得嘅人
唱得好認真但好難聽尷尬囉

條仔乜料呀，好撚難聽

頂唔梗mute左

文泰原來未變乾屍

講到真係佢做埋條屍咁

藍kiki

Btw 集集都加呢啲難聽唱k環節虐待觀眾做乜9...

真

文泰唱得好撚難呀屌

三尖八角版

wtf竟然係藍屍
有冇source？

晚晚搵啲人上嚟唱k

yes
乾屍文泰

屌唱夠未？啲和音做乜鳩

佢做條屍比較好睇

要聞體香先得

好好地綜藝咪算
係都要做返音樂節目
一來同chill club撞 二來chill club歌喉高汁D
三來呢班唔係個個賣歌喉已經迫佢哋個個都要唱歌

一見到佢淨係諗起條屍

耳朵流產啦

利申唔中意kiki但真係寧願得佢一個唱

一樣有眼耳口鼻？

現代版歡樂今宵
請人唱歌做趣劇

佢老豆係民建聯黨員

就黎轉台

唱半首咪算

走左成首歌

文泰唱到咁 你都係去返做乾屍啦

咁樣個節目會唔會死㗎

吹下水咪算

好似去咗唱k聽人唱咁
想嗌嘢飲

睇左兩集，一有battle就唱歌，跟住剪多少少又完
完全唔知自己睇L左d咩
Kp mode: 恨鐵不成鋼

Battle第2 d 嘢啦好心

又loop
造星初期loop到依家

講咗好耐啦
19年仲幫手promote個大灣區商場
老豆民賤聯鄉黑

真，其實想睇佢地玩game多啲
膠戰2.0咪仲好

唱撚咗幾多分鐘
好撚頂

琪琪成日含情脈脈望條仔
但條仔唔開眼

第一日欣宜 琴日盤菜都叫唱得下 今日

diutv如果mon緊post
唔該之後嗰啲非singer都cut左唱歌環節去啊
或者唱半首算啦

可唔可以唔好唱歌，或者練好先唱呀強姦我耳仔咁

有d人應該唱
慧慧，Mischa,嘉茵、TB

Cut左佢啦咁難聽

終於唱完

屌傾下計咪算囉

好難聽呀

不如。。。做遊戲節目啦
我諗觀眾想食飯時間有歡樂。。

好期望benben

Battle完又點

屌 我都想叫野飲

仲要揾啲唱歌唔好聽嘅人唱
真係救撚命
十足十隔離台請唔到歌手上去
就搵啲二打六唱歌
成班人喺到圍爐自high
都唔係為觀眾帶來享受嘅

仲話supportive

有咩做得唔好？
走哂成首音
突然覺得kiki唱得唔差 係咪突登

成班玩狼人已經夠好睇

每晚都係得廣告前有啲嘢睇

盤菜Alina災難級

後面個幾個扮享受先辛苦

造星3呢幾條友拍埋去lokman tiger到硬係顯得有浸柒味

仲話記得歌詞
唱到錯撚晒

就黎冇時間啦 傾計先啦

每集都玩狼人都好過唱歌

文泰好廢

見到老虎仔同牙文要扮聽到陶醉好辛苦

super

不了 成班唔識玩既其實好悶

一見到腳膠就諗起尋晚...

對唔住我要推一推Dance battle

笑死

我ben

係啊真係好難聽啊
真係好難聽啊！！

確實feel到有星味啲

係咪痴線架搵呢條友做嘉賓

D人話佢老豆係民建聯社區幹事+圍村村長

呢個don化邊個 好難聽

好想瘋狂睇佢哋跳舞

有lokman就跳舞啦屌

又要投票 做到咁尷尬
不如唔好唱啦 節目組比佢哋傾下計好唔好

識玩就咁玩潛烏龜都可以拍得好睇
Arashi

幾時有lokman 嘅個人節目
明明好嘢嚟，但又冇機會

G

想像中的battle: lokman vs benben level的dance battle
真正的battle: 唱k battle

唔明唱黎為乜

啲人話 鳩講定真？ 有圖？

跳舞算啦好冇

Kiki 啲牙原來黃到咁

條友連講野都好尷尬

贏咗同輸咗都無特別 唔知battle嚟做乜

佢地早期背後練好耐先拍
緊係好睇

未播之前:Jeng今日有得睇dance battle
而家:我睇左啲咩

圍爐自high講得好好
星三花姐自己都有講，你唔係唔知個item唔得啊
而家好L想問diutv 啲製作組，屌你咁L樣你都覺得出到街，唔L係啊

好正
將普通game拍到咁好睇

屌 bean勁得意

要拉闊來睇先似

成日都覺得佢地好想快撚啲完
睇到好尷

其實可以做一個訪問舞者嘅節目

佢地腳底個掣

不如唔好搞呢啲野啦
大家都唔想 大家都辛苦 又要落人面 有咩為

喪屍個inside joke都有部分觀眾明啊
屌而家做嘜尻啊

佢係最撚尷

Agger diu 少陣都唔得
我想睇多啲佢地吹水 9up
唔係聽佢地唱歌呀

咪再搵啲唱唔到歌嘅人唱啦

佢哋抽到鬼牌啲樣笑到我hihi

如果搞，一定要一個鐘，唔好再半個鐘。。。。

好彩有lokman

真lokman同虎都做到

之前連登有post推過跳舞劇

屌 完啦？

聽日有benben未

仲要un來un去睇得好辛苦啊屌

活活潑潑好精靈

今日唱歌浪費哂個幾分鐘

係囉咁多跳舞人

mirror日日都有新聞嘅

一集一個單位其實半個鐘已經夠
平時weekend都有節目係訪問d冷門歌手

3分鐘熱度最好睇

多動症患者

嘥撚曬..........

人太多個畫面都塞唔曬
不如每集兩個主持加一兩個嘉賓算啦

拎屋企開大堂個門個電話叫

兩次傾計都幾好睇
唔搞battle傾耐d好過

呢一part應該係mirror每日速報

姜仔

好提議仲可以講深入啲

唔唱得嗰啲就半首都唔好唱啦
無謂勉強......觀眾隻耳

咁樣就完咗 我睇咗啲咩

應該同一個訪問 分五日播

寧願睇空姐講去旅行算

絲打 我地都係番去啦 lokger完左啦

bbj好靚仔

難得資源

呢個節目係咪冇budget
唱得咁撚難聽都唔執吓

暫時都係趁熱食最好睇
煮下嘢食又9up下

聽日又唱歌 痴線

下下battle都唱歌
造星都有dance battle
仲有啲仔仔女女同主持嘉賓唔熟又好L尷
成個節目唔知jm9

又唱歌manson都係咁話

聽晚感覺好似會好睇

聽日仲未有benben

有food science睇

Manson 呀
唔棄住啦咁
睇多日先

點解成日都有佢

babyjohn

聽晚Manson

9up ok
唱歌就………

本身以為今晚有得睇Dance battle
因為有ansonbean
點知又係singing battle
唔好再折磨啲觀眾啦

KLau?

佢係咪有課金

Diutv 最叻剪預告，晚晚都係聽晚好似好睇d

馬俊偉呢條正義撚有乜演技

聽晚有皮皮

仲要造星3班仔女不嬲都唔叻同其他人講野 係圍內做item好睇
而家叫佢地做talk show
真係玩死佢地

唱歌個part真係搞搞佢 好難頂

雲姨今日拍咗星期五阿正嗰集喇

我等咗咁耐比啲咁嘅嘢我睇

啲budget去哂請人剪預告

聽日有皮皮 唔該多啲鏡頭 起碼賞心悅目啲

不如真係開個節目淨唱歌嘅比佢哋
呢個節目鳩噏下算啦

勁短，考有feel更加值得期待

佢應該本身同viu有啲關係
造星之前有個煮嘢食節目有佢份
造星完左好快就接左另一個學車節目

發掘左國語擔當嘅主持功力
真係真係辛苦阿爸了

邊忽得意

真，想睇皮皮，
manson都唔錯，起碼有魅力

我要睇跳舞

星期一個人數最好

好似之前個娛樂on air咁
不如快d摺埋啦

Vincent

影住皮皮同manson半個鐘
收視應該好過唱k battle

diutv 唔該快啲cut左唱歌嗰part！
再唱落去 啲囝囡嘅人氣都比你地差哂

on air都會上下嘉賓等fans有幾分鐘focus睇佢啊
而家呢個 鏡粉睇得幾秒鏡仔 造星粉自己都睇到尷尬

要Pin俾viutv睇

整差哂

都要俾個叻佢 咁都可以講得咁順

viu觀眾日常：屌又畀預告呃

世界級預告

終於有陳瑞輝主持既節目
加油

伏，造星個陣方方3、Manson2
仲有剪走話Judas個d

個場咁細 一係少人啲 一係分2節
唱歌唔要求chill club咁 但唔好令人難受呀

都唔好揾個唔識唱嘅唱 然後仲要讚佢做得好

希望皮皮聽日多啲鏡頭

新皮寶上

到底係邊個咁有智慧諗到每集都要唱歌
開頭以為個battle會就住每日嘅主題同嘉賓嚟做
點知日日都一樣是但搵兩條友出嚟唱歌
然後第一節同第二節個feel好似兩個節目咁
樣樣都好似到喉唔到肺

影住皮皮我睇30分鐘都ok
唔好唱歌啦真係好尷尬

你好新皮寶
雖然皮係少啲嘢J但可以J下lonely

呢個都好正 著粉紅色都好好睇

我麻麻地男人著粉紅色但佢真係著得好好睇

我都可以
唔想再尷

佢個樣令好多唔可以既野變可以
靚仔真係大曬

狂舞派電視版

喂各位mon po嘅大佬
唔該唔好再搞singing battle啦
你咁樣同玩謝嘉賓同造星仔女有乜分別
成個battle得星期一係對版啲
寧願你畀足半個鐘佢哋吹水好過
btw
_ _ _ _ _ _ _，_ _ _ _ _ _

Singing battle最大問題係搵錯人
自曝其短不如算啦

格硬battle真係好尷尬，同埋真係唔好太多人，會好易疊聲，好似星期一咁一個主持帶三個造星加一個嘉賓已經夠

今日算好啲
琴日真係靠6c alina同waiwai carry……

自曝其短之餘 仲要令到觀眾難受
頂唔緊呀真係

呢幾日係咁loop
希望皮皮可以係觀眾前跳多啲舞

唔好難得新節目就透支佢地

咁大個識跳舞嘅靚仔唔用好浪費

星期五如果專做跳舞主題幾好啊
可以吸引鐘意跳舞嘅年輕觀眾，又可以令街客有啲新鮮感

好靚仔
話時話 佢有冇女朋友

大家估下個節目撐唔撐到三個月？

我估6個星期，都有30集俾多佢

再用呢個模式 一個月都俾多咗

可唔可以快啲到星期五

推下左b cover

咁似BenBen頂冷帽

屌那星推左b都有負評

右雨

想睇番今晚趁熱食 好睇好多囉

嗱 嗰陣做今晚趁熱食我屋企兩老都有興趣睇哂半個鐘
今次睇囝囝囡囡佢地頂左一節都冇就要轉台

我有睇造星3都覺得好無聊
睇班人尷尷尬尬咁鳩up
冇啦啦又battle 唔知做乜
講野又唔好笑
730應該要播下啲資訊性節目
食飯時段講番好西同點煮好西仲正啦
有jojo教煮餸

估一個月鬆啲

小新JD Waiwai 開live
Waiwai唱《雌雄同體》好正

但我都係鍾意manzeno多啲

原來連登仔唔鍾意左b
食左五件腐皮

Manno大法好

無謂滾搞旨呈啦
叫返Zeno嚟算啦

本身都唔係多人鍾意旨呈 仲要做cp
Viu搵嘢嚟講

就嚟有得睇皮皮

開波
_ _ _ _ _ _ _，_ _ _ _ _ _

Frankie

皮皮

主持咁撚尷

第一次睇
都幾無聊

Frankie不意外

點L解要隔住件衫度呢？

嘩屌 frankie真係好撚靚仔

肌肉就是力量

皮皮
Food science oppa

beanbean都係

皮皮真係靚仔到同其他人好似唔同次元

有冇睇佢條新片 笑撚死

比卡超

我大笑左 dls

陣仔係咪即刻濕左

皮皮笑容好燦爛好靚

好似無乜傾到嘢就無啦啦唱歌咁

Sor 想問邊個係皮皮
點解佢叫皮皮嘅

又唱K歌

好心唔好叫旨呈唱啦

陳瑞輝

剪到1999咁

我都覺

皮皮係Frankie@mirror
因為Frankie讀得好快個音變咗粉皮之後就叫佢皮皮

聽日仲有怨弟

Frankie讀快啲 之後唔知點樣變左粉皮
之後就叫皮皮

frankie

個節目都幾唔湯唔水
下星期真係要改改佢

最靚仔果個

可唔可以唔好再唱

每晚都忽然變成車禍現場

旨呈咁大隻

今晚睇唔到 皮皮 牙悔加油

呢個名嘅由來真係

唔乸係呀

唔撚係掛

講講下嘢起歌
首歌同佢哋啱啱講緊嘅嘢又冇關係

可摸耳唔好下下都唱曬成首

你認真？
邊有咁快呀

希望睇到意見拿拿臨改 好似膠戰咁

又唔係和音 兩條友唱到唱K咁

幾時有雲姨洗耳

好難聽....

個post愈黎愈少人推

睇到好難受
可唔可以唔好再唱歌

唱完未

好似係話佢啲朋友係咁叫佢先

仲要battle又係唱成首

我想睇皮皮個樣啊屌

想mute聲

不如cut左唱歌個part
直接吹水節目咪算
成件事錯晒

真心，冇mirror我唔會睇

屌你咁就賣廣告

睇ig 阿cloud同怨弟同一日返viu
但估唔到怨弟都係上文青嗰集

唱得幾差下

點解又係佢唱？琴日唔係唱完啦咩

強尼暴龍

仲要琴日契豆係坐喺隔離戇鳩鳩咁

今日唔得閒睇
多唔多皮皮鏡頭先？

難啲，viutv應該係覺得成隊band請左返黎梗係要用盡啦
今晚唔係有皮皮我一定唔會睇

比起MV既話多架啦

真係食屎大

你肥腫難分

睇重播，可以飛走啲無謂唱K歌段落

淨係星期一嗰集唱算啦
晚晚唔同topic都死要唱歌
搵無悔畀啲gym challenge佢哋好過啦
同埋想睇皮皮個樣呀

又唱歌

又唱 是咪chill club嚟

究竟點解battle又係唱歌
但vincent
好聽過岩岩

皮悔真係好撚慘

旁白君

契豆又成功避咗唱歌

我想睇佢地吹水多啲

救命呀 完啦好嘛

佢陪坐就得

講緊頭先張尖相

jm9錄埋呢段野

vincent唱得好聽過佢哋兩個

期待契豆企定定唱慢歌

旁白佬收皮啦

難聽版chill club

Vincent違珠

造星係咪都冇唱過

Vincent終於有機會表演

成班都唔識唱歌好撚悶

得第一集好睇 cy mischa 欣宜 強尼

旁白君收收皮先

講起都傷心
想睇佢玩後啲

屌笑死花姐

睇下邊個出啦
星期二最少人推
星期三有mirror主持又多返人推

點解呢條友可以上到位
比返陳炳銓我啦

明明好正

下星期唔洗睇，恭喜diutv成功趕客

屌，不如每晚搵唔同造星組合
上來玩下table game好過啦
吹下水癲癲地咁玩下吹下水仲好睇啦

好尷 咁樣battle真係好咩？

我有冇睇錯花姐？

花老母都喺度

佢咁樣走反而多咗人戥佢唔抵

一次過錄幾集
反省唔到

好悶 開始唔想追

真係耳朵流產淨係吹水得唔得姐

Who?????

期待阿正

我都想知

Vincent比人浪費左

唔明點解一定要唱歌，仲要唱歌battle，battle完仲要尷尬投票

搵埋幕後出嚟唱歌真係viutv先做得出

到時又有車禍睇啦

其實旁白佬係咪花蛆SP

係，夠料入20強

播造星項目排練過程仲好

花姐亂入

五樓

旁白君都出埋嚟

jm9

咪啦 難聽D講 一班垃圾玩狼人殺係好撚悶

真係笑話黎

除非佢喺A組

邊個係旁白君？

旁白

聽日睇下阿正救唔救到個節目

咪係囉
每晚都尷尷尬尬咁唔知做乜

顏乜撚嘢值

播下花絮仲好

又逼害Vincent

星期一玩音game
星期二玩跳舞game
星期三玩演戲驚
星期四吹水
星期五繼續文青
好L過晚晚唱K

有冇睇佢youtube channel？好笑到仆街

大陸旁白君係咁架啦

花姐？

點都好過聽佢地唱歌

玩啲唔洗用腦嘅驚會安全啲

Frankie係呢個節目已經講咗好多嘢

好撚難聽 可唔可以取消個節目 晚晚係到唱k屌你老母

頂

暫時得星期一強尼欣宜璇Mi Cy叫正常節奏

有2021目標個條笑死

唔會

sisterrrrr

旁白君好熱 流曬汗

岩牙

b組candy、kiki昨晚先屌完
節目組只focus b4嘈交仲要作故仔

因為契豆唔撚靚仔囉

皮皮好靚仔

Manson無點出過聲 搭唔到嘴咁

點解可以咁靚仔

玩其他啦 跳下舞都好啦
一係搵個主題 講個親身經驗 投票邊單爆D
2舊屎咁去比較我唔會開心D

前幾日偶然發現咗 即晚睇晒全部片 超好笑

想睇佢地吹水好過

屌你又恥vincent

好靚仔

Vincent慘

民賤琪就算吧啦

一定唔要造星4 一定唔要造星4

個到成team都係花姐crew

我個建議咪係吹水野

屌Vincent慘到

提意：vincent煮暗黑料理玩膠

係咪以後個個禮拜都可以見到皮皮？
覺得幸福

美男權威展示

吹水好笑好多做乜要唱歌呀

連個manson都唱到冇氣咁

好似第一次聽到皮皮講咁耐咁多野

其實我睇記者會條片好期待有得睇下跳舞果啲
結果又係viutv必殺技—預告最好睇

應該逢星期四希望
我真係覺得好幸福架啦

想睇佢去造星四casting

如果節目造到咁耐既話

Manson真係唔撚講嘢

咁要睇翻先得

咩意思？

終於唔係mirror新聞

你要諗下見到皮皮嘅同時要頂個咁難睇嘅flow嘅節目喎

呢個時段黎講算多人睇
之前果D一晚有1頁已經算好

我有冇睇錯係咪John Mark

Vincent戴眼鏡好睇啲

咁我寧願睇皮因為平時係Diutv見唔到蹤影

聽日有阿正應該都好似星期二咁姊妹淘

已skip唱歌環節
話咁快做完

chill club有女神

今日後半part好好笑

真心viu捉到鹿都唔識脫角
而且玩得開心之餘
隨時可以令班仔仔囡囡有更多人鐘意佢哋

vincent而家瘦左幾好睇

係癡女淘

希望唔好星期二可以摺左佢

見到皮皮但要忍呢個節目 >>>>>>>>>>>>>>>>>> 完全見唔到皮皮

有得睇皮皮已經好好真心

屌！豬das!!!!

有阿正

manson今日唱歌有無得洗底

怨弟

完全唔想睇

無

希望下星期唔好再日日唱k

雲姨長期著牛仔衫褲

一啖砂糖一啖屎cloud同Judgs

牙cloud拍泰撚shit同judas

好啦
聽日逼人唔洗睇
阿could 對唔住了

點解judas成日都有得同伍仲衡唱

只想睇阿cloud
但唱唔係佢

以為淨係個十五位仔女，點知愈來愈多仲要有旁白君

可能battle呢

乖乖地做返佢個文青偶像派算吧啦

真係好老尷

如果阿雲唱先睇重播
單係judas已經好趕客
今日有manson勉強仲會睇下

太多歌唱節目啦，睇到好疲勞

雲姨負責free ride陪笑逗人工

agger 肯定好睇過依家

其實唔需要日日唱歌囉 雖然vincent唱得幾好
睇佢地成班人吹下水 鳩up下 玩下game一定好睇過日日唱歌
頭先傾傾下計無啦啦唱歌

太難聽了

雖然造星做主持啫，都唔駛日日唱歌下話
一個禮拜搵一日介紹吓新game
大家圍埋一齊 一路打一路吹水咪幾好

一有judas連登仔大多數都唔想睇
唔好再話我屌鬼啦
大把人屌

其實呢個節目係咪要透支晒班造星仔女

77台突登整個節目玩狼人殺
仔仔女女可以玩益智野，on9野、猜謎語

好想睇A組30強個5個item同給十年後的我加想念成個構思過程

暫時最有潛質做主持的：慧慧carry到又搞到氣氛

我都想睇播下花絮都幾好

今日Alton 同Frankie後半俾旁白君搶咗主導權咁

btw有冇人睇方以文個post 笑撚死
唔比人爆粗

waiwai真心好正

Diutv mon po嗰個！唔該你向上頭反映下啦！
日日都battle 唱歌做乜呀

叫埋幕後上節目 真係ViuTV特色
特別係花姐個team人自真pk開始已經係咁
導演阿包濟哥做大隻佬
之後撰稿VVN又胸X計其中一集玩嘉賓主角
監製花姐自己做埋全民造星半個主角
去到error遊 美女郊遊遊 大海男兒之後成班幕後Mike KK 暉 RainP AgentL個D成班出哂名

呢幾集係一個禮拜前錄定，變左冇得因反應adjust環節

計唔計玩全民造星

搞到做左慧慧打手
不斷有人腐皮
個事實如此慧慧除左唱歌做主持又識打完場
又唔會只識得笑笑笑笑笑

我都係 好想再聽多啲

暫時真係星期一先最好睇
其餘日數都幾悶下

Agger...
第一集睇完都講左
不過嗰陣太多盲撐
希望viutv睇到意見
好似膠戰咁 後面改善得勁好

但韓國running man已經咁樣玩咗成十年

喺我電話嘅問題
定係Viu app 仲未有重溫

Nvm
終於有了

推下
星期日10點play it loud有 馬拉Karen

佢地係viu 親生仔

陣間有Bu啤

開波

Cloud

阿正

癡女正

為咗阿正

cloud

雲E

乜水

一黎就豬突 一大舊屎

可以睇住其他野先

battle係咪搵Buber唱歌

返唔切屋企睇丫

哇屌

無損失

完未

老實 唔想睇怨弟多過Judas

豬突

豬姐

why not both

唔係話幫佢
但係我諗佢喺呢度都冇得埋怨啲咩啩

阿正好carry

呀正

9個月

Ok喎 做dj係唔同啲

阿正本身係主持，成個節目真係生猛晒
之前幾集

俾阿正自己黎啦

廢話

903

完全係阿正carry

得阿正同強尼識帶

阿正個樣

USB 好特別

諗返起尋晚JayFung小巧 辯識度高

雲姨會自己講嘢唔洗人cue

今集幾好
連星3個啲都有主動講下野

真係搵buber唱歌

雲姨同Buber好正

Buber都要唱

琴日定前日Frankie 個集好尷尬

雲姨冇份唱

9up都中唔好啦

lokman 嗰集都ok嘅

暫時得星期一同呢集節奏好

牙cloud依家收好貴

btw
硬係形住cloud好拘謹

俾ben上咗身

佢都無講爛gag

終於冇歌

餘震……
193

可唔可以啱吓拍子⋯⋯

花姐係到收得幾多

是痛苦中的一絲興奮

拉到咁

地產仔

屌 拉到死老豆老母咁

我都想講送殯咁

未有機會講嘢啫

拉得好難聽，點解小提琴把聲可以咁沉

轉場去強尼ig live

網名痛苦中一絲興奮

泰倫斯，不如就咁算啦好嗎

叫我？

唔撚想見到buber

反而覺得泰倫斯拉得ok喎
只要佢唔係拉到劏雞咁我就收貨

點解搞battle ????

笑左

正

佢：我唔鍾意你哋呀！

永遠呢part最尷尬

冇壓力㗎冇壓力㗎

呢首一定冇琴咁好聽啦
沒有比較沒有傷害

唔同樂器點battle

其實咁樣投票有咩意思

咪再有投票得唔得好撚尷尬

懶係battle

Buber試音

唔得

阿正都救唔到個節目

音已走

收手啦

唔好啦 buber

佢講過呢句係同d工作人員玩緊，但viu就淨係剪呢句

無鳩毛嘅話任何battle都冇意思，不服來電

難聽到

雲呢 快啦

好中肯

屌揀演戲係岩

嘉賓：你算吧啦

Buber真係災難式

要強尼大哥先得

雲

都唔得喎

buber

佢係好樣衰 一望就無觀眾緣果d八婆樣

唔係好穩

好好㗎喇 ，前2日尷尬到

cloud把聲其實冇乜辨識度

佢喺呢個battle輸緊㗎喎
淨係唱歌
佢唔係好掂㗎咋喎

雲姨巧巧聽啊

今集好過中間果幾集好多架啦

Buber幾好wo

我覺得幾cute

跳唱歌手

牙正

Look at me

Ching 你走先

阿正最正

屌你阿正做乜鳩

阿正好正

笑到仆街

鏡頭

痴撚線

阿正 救哂節目

阿正真係痴線

阿正真係痴撚線

救到半個節目

阿正carry

今集算好好睇啦

唱得好唱得好 不過你都係做返dj

今集最好睇

唔八婆
但你唔想同佢講嘢
聽佢講嘢好辛苦
好造作咁

Carmen Kiki個d就八婆

今集真係冇咩尷尬位

叫雲E多D經歷係咪姐係要佢失下戀

其實每晚強尼+正我都收貨㗎

淨係睇呢吓都抵

阿正如果搭強尼應該有d野睇

唔係喎 我覺得有人ok佢

豬特屎無畫面

ching唔好亂講嘢避一避先

第一次睇 個節目咁短既

佢ig live幾正常

我願意幫佢失幾次戀

阿正真係夠癲線

娜姐好似男人

點解唔叫佢試音
要投訴了

kiki真係啲嘴臉西到仆街

排隊啦 後面啊

真尷 唔通投前輩咩

Merry christmas變賀年

呀正可唔可以上多啲，有佢成件事唔同曬

賀咩年 個口罩merry christmas喎

冇人想俾幸福仍

Merry Christmas口罩好有新年氣氛

林奕匡

唔係呀，bin緊佢嗰陣call out battle

麗英

下周有麗英

Who

使咩試
開頭唱左歌啦

小薯茄嗰個

連我老豆都話豬特屎似師奶

小薯茄

投票

投票真係好尷尬
贏嗰個又尷尬，輸嗰個又尷尬

正呀！ 零死角麗英

好似一個人......
好想講
會唔會俾人打
使唔使走先

下個禮拜似乎都係無BenBen

幾時先有

免費巴

今集算係咁啦
唔洗全部投票
講下講下就當怨弟嬴

正呀

個marco都幾樣衰

個鏡頭

阿正夠醒

嘩
個個細路咩名唔記得左
搞咩

支持阿正~~推~

屌呀 水豚

阿正carry 哂
前傳笑死

Marco個造型好樣衰

hard sell

嘩 播pixel mv

屌睇到咩

李華x?

屌
係
Marco
搞咩

全死角少女

首歌其實好好聽
但佢地唱得好難聽

睇到首MV

唔好啦

吳亦凡咁款

蘭西
走先

成個儍仔咁

沐浴3子 今日見到D宣傳照 好得人驚

芝娃娃一rap就諗起佢造星無一次唔甩嘴 rap到一pat屎

好彩轉左台

Marco好似啲小朋友著加大碼衫咁 托唔起件衫

好似中學雞

芝娃娃係咪眼大大嗰個

做咩俾人撚到咁
個頭又唔得
衫又CARRY唔起
完全玩尻佢

same here

黑眼圈好似好咗

本身唔知邊個係芝娃娃，跟住諗一諗3個個樣，即刻get到

玩9佢
隔離兩個即刻靚仔咗，佢嘅襯托作用好大

整個ansonbean頭咪算

佢地行AB咁既style點夠人爭

marco免費巴唱歌點都好過ab

4不像仲衰 依家行下另類野可能有人鐘意

gel下頭都四不像？

我知呀
我都係笑鳩佢call out battle輸梗咋嘛

btw
有冇講下個禮拜一係邊個主持

知唔知今集幾時有得重溫？

下集有邊位？

可惜唔齊人，又見返Jojo媽媽

阿正唱前傳好正

有吖正 真係好正
表白呀正

唔知阿正有冇mon po
我阿爸讚你好笑 好識搞氣氛 加油

癡撚線
巴絲問下幾時有得重溫同有乜人都有負皮
係唔係tvb撚做？

出黎對質啦

上幾個post已經係咁 仲要係即時收
大台撚可摸耳收皮

啱呀我睇返上個po
每一條repo都有人負評
cls

思歪開始有啲ig廣告 good luck

真係痴線,tvb打手

呢一年都係咁 慣左 你地唔開心既 我按返正皮比你地

呢個都有即係真係tvb打手

講所有CCTVB狗瘋狂負皮我

得個一兩個負皮好撚無癮囉

嗱！無返百零兩負皮就代表你班垃圾無撚用

璇璇有男朋友confirmed

璇BEN

有才華嘅男仔跳舞
可以再進步啲講嘢

硬係家姐細佬咁

璇Ben係兩姐弟，唱歌跳舞玩樂器，Ben唔識玩樂器

BenBen識玩手指

多謝你

FF下

大家睇Manson

點解班友以為負評可以攻擊到人
其實真係好撚小事，佢仲要遂個個撳

呢個都有

負責洗碗

下集round table poker有璇同Chloe 兩個前隊友， 預告好似好爆 其實囝囝女女730玩呢d應該好正

撳啦 我有時間就去打多鋪機先

哩個有興趣

一早應該玩遊戲啦

如果玩呢d可能唔可以730播

可唔可以喺電視播？

可以啦 冇咩特別姐
但唔想見到ching

可能要晚吹時段

原來benben cy都仲未簽

k lau 爭啲入咗P1x3l

隊野好7
我諗 k lau唔想再組男團

同大王一隊邊個會肯

屌那媽
今個星期又有Judas

明智選擇

哩隊野好鳩

屌放過我啦又豬das

好on99999999

慧慧的打扮愈黎愈掂

好襯佢 有個人風格

唔知係咪關730事呢

佢哋係咪本身唔熟 傾計好尷尬所以先要劇本

要控制方向係咁，大騷啲司儀都係有稿，所以先會叫爆肚
祖祖空肚講宵夜就自動波，佢哋講過一開始好厚，份rundown越嚟越薄

璇璇新歌？

今個星期造星仔女出歌週

本日終了自己填詞，期待

全尼

果然有saxophone

仲係得唱歌，無其他主題嗱

今集嘉賓全部都知名
框哥Mischa仲有全尼

只有星期一嘅唱歌環節先正常冇車禍

cy真．天然呆

CY

好似話有特定野講完之後叫佢地自己吹？

星期一係唱歌 其他都唱就唔知想點

呢首幾舒服

CY Mi璇係咪已經長駐星期一

屌 阿mi又大過嘉賓

挑戰觀眾底線

仆街公司咁樣恰我旋B

CY金融佬

玩股票

即係聽日有Judas講女人經

我璇

股票交流之前 聽下我把聲係咁

Cy

歌手門唱完呢度再唱

佢今年37啦 算keep得幾好

今日battle要到爆璇啦

以為廿幾

西班牙文

高山低谷

處決咩

廿幾尾先出道

原來爆璇係獎金獵人

公開處刑

見小妹妹就恰撚人

cy算係咁

巧巧聽

cy唱功真係唔夠細膩，要再磨下

CY可以多啲感情

CY 唱得幾好

CY入行前做咩架？

Bartender

覺得cm和音做多咗
唔夾

侍應

林奕匡把聲夠曬力帶

呢首幾岩CY唱

其實cy唱得幾好不過抖氣聲可以細聲啲

屌 廣告又黎

Mi同dancer要輪住唱
Cy就有自己一個環節 仲要夾班大星

一入廣告又係phil

其實我覺得CY幾有星味

CY真契

金生契仔

咁樣都屌贏天堂鳥哥等

唔怪得成日話啲歌唱比賽嚟嚟去去都係嗰班人
原來要搵錢

金生:呢個節目冇CY既話 唔洗開

跳過咗花姐直接契金生

星期一至五
最好睇都係星期一個組合

咁多日來講，cy算唱得好嗰批，不過都要再磨下

原來係股票佬做侍應都唔會窮

璇、雲、Mike同莫生， 四大獵人

Cy:edan肥仔你地爭新人銀啦

唔老尷 個flow睇得舒服

其他集揾啲唔係唱歌嘅黎唱歌

唔緊要啦
璇Mi 出新歌大把平台都見到佢地
CY 就...

MC不服

但阿雲唱live唔多掂

公司都未簽 隨時要返去做侍應

mike:…… 我不如一個人

MC Mike被無視

你地當密碼團死㗎？

我FB朋友

西班牙仔d廣東話好好，把聲都好好聽

咁搞法金生會唔會直接開Label 比CY

屌好靚仔呀

三個仔女同嘉賓傾計都唔會尷尬

璇

叫佢唔好再唱歌 thx

假AC....舉報你

樓主使唔使開定新po

有冇條仔IG

靚仔乜來頭？

璇B

西班牙梁漢文

仲有強尼照住星期一 契到

睇得出d發音練左好耐

連冠軍ben 同契豆都輸哂

唔該巴打

[ViuTV] [19:30-20:00] 囝囝女女730 (3) 永續全民造星3

唱到五音不全咁喎

頂
viutv個網咩料

明明西班牙張敬軒

璇好好聽

所以咪梁漢文

電視睇有一間間？
你哋有冇？

啲西班牙文讀音錯L 哂

正唔正先

呢個都可一戰

有

呢3個講真唔差，擺佢地做第一檔星期一出街，一啲都唔失禮，仲有全尼carry，真係冇得輸

位意大利人是蠔涌炸彈案手足

阿mi阿~

網上同電視都有幾條線閃閃吓

Same

一唱歌就出一間間 effect黎架？

手足黎

真架

me2

以為壞左 嚇死

Rizzy手足

mimi

咁靚仔
佢上節目前有學過唱歌

浸浴